點樣可以深宵偷運男朋友返屋企唔俾屋企人發現

唔係自己房就冇乜可能

自己房

速遞公司

入房鎖門，我都比女朋友咁運過

運送過程會有聲

偷運入黎易
走個陣點運走
跳窗？

旅行箱

扮倒垃圾

不過唔該平時jl倒下垃圾

我成日都偷連的，第一等屋企人訓哂，第二開門先叫你男朋友狗衝去你間房唔好開燈，佢行緊你就唔好行，避免有兩把腳步聲，佢入左去之後你就好冷靜咁關門，行入房，完

行街到2,3點回家，都肯定屋企人入房訓曬
開門，佢入先，火速無腳步聲入我房
再到我入門再入房，再鎖門
跟住個夜晚啦wo...

沉睡的兇猛在甦醒，完全為你現形

但我係偷運女朋友

平時放入書包

分開幾次運

啪啪聲 太動聽

有時會放入屎眼

襯屋企人差唔多訓果陣扮野大聲講「買宵夜先」，然後特登買屋企人食唔食，佢地一定話唔食，咁就可以光明正大咁開門，開完先話「咁夜，不了！」，帶男朋友入訓。有多次成功用過

咁明顯你屋企人唔拆穿你咋？
計我話就等屋企人差唔多訓嗰陣好自然咁講落街食宵夜，然後你就同你男朋友喺街行返半個鐘先一齊返屋企

仲有一個問題就係 記得諗定點收好對鞋

收入自己房

駛唔駛偷運

偷運條鐵咩，屋企人四五點先訓，係廳睇電視仲夜過我打機，點解決呀

等朝早先上黎訓囉
又或者等屋企人返先前運左先

搞咁多野 直接上百佳開房算啦

呢個年代仲有咁多唔開通既家長

光明正大行入黎

正所謂上山容易落山難
比你帶到入去
唔通又扑完就走
如果唔走朝早又點
有第一次你屋企人仲會比你第二次

上面都有講開房la
又唔洗煩
又可以拍拍囉友走人

又要扑野又小小錢都唔想付出
不如去公園去殘廁la

第二朝點算？等屋企人走哂佢先可以走？

This

is

Mary

女朋友要偷運既咩..光明正大咪得

塞佢落gip

比人屌都有錯

我係凌晨4.00走

搞到咁有咩意思
緊係開房過夜
(最好星期五晚第日又唔洗返工可以慢慢醒)
一起身見到對方
來個蜻蜓點水
你喜歡屌多次又得
個種慨感覺
一個月一次半次一千幾百又唔係好過份姐

伸利：無女

深夜做功課好勤力

咁急扑野 好大食呀？

你實有方法既，當初女朋友瘋狂偷運我入房 起碼十幾次都冇比人發現

我晏就俾女朋友偷運都發現左

你男朋友屙尿點算

屌！個post好撚gay

試過諗住一齊沖涼但佢老豆要all 夜尿，女朋友好自然咁出去 ，我著住條孖煙通平訓係浴缸拉埋塊布 但佢老豆竟然屎怱痕拉開 我同uncle 四目交投 佢好冷靜咁講 上左黎呀？ 之後就走左返房 ，而家諗返起都想死

笑到仆街

可能佢老豆一早估到

急屎急尿就

笑左出聲

你班毒撚地運左右手有幾難

你班毒撚運隻左右手有幾難

一定唔知 因為佢係All完先再拉開，個次係人生第一次咁近距離聽人地All尿嘅流水聲

我通常插入褲袋

世伯：衰鬼，又會裝人屙夜尿都有既！

最緊要屋企人唔屙夜尿唔夜訓同電話睇到屋企人location係邊

偷運左2個月

住村屋一樓 有2次爬窗走

斬件

試過幫手偷運家姐條女

屌

試過偷運男朋友,
認真唔建議女仔之家帶男友回家(屋企人係到)

其實結唔結婚都係，不過今次只講結左婚

女人結婚後.......

全職打牌high tea鳩鳴指揮賓賓，最多耐唔耐去老公打本既小店度過日晨：明明係毫無貢獻，同日日o係屋企打機既雙失廢青冇分別，但從來唔會有批評話係廢婦，相反仲係人人稱羨既「幸福少奶奶」。

全職家庭主婦，做D做得唔好都冇得炒既家務、問老公拎家用：犧牲事業，無薪無假照顧家庭/丈夫/子女，好偉大！

同婚前一樣繼續返工：認屎認屁又得，咩現代女性能擔半邊天，事業家庭兩兼顧；怨天尤(男)人亦得，咩男人冇本事冇撚用，養唔起老婆要老婆出黎挨，仲衰過做女o個陣.......&#x0;，得左。１

屌 上面得一個有沖涼

我成日都係咁比男朋友偷運番佢屋企
開頭都好驚 不過後尾慣左
大概一兩點先上去 成家訓哂 之後都係兩個入哂屋唔開燈 佢行先 我跟係尾 快快趣走入佢間房
好在個廁所係佢房對面 去沖涼都好方便
訓教鎖門 第二朝又番哂工 唔洗驚

你唔吹脹個公仔咪摺埋落袋先拎入去囉

平時運女朋友都係放褲袋

雙手插袋

諗起細妹塞左啊哥入屎眼篇文

沖兩次涼唔會好怪？

係咪未聽過鴛鴦浴

wa diu 樓上個名。。。男朋友ex靚過我。。。。。。。

Hi
有咩問題

斬細件逐件運

咁你地屋企人拍門係咪打死都唔開
我諗間屋冇番咁上下大都偷運唔到

點

我試過匿埋入男朋友衣櫃
好在佢個衣櫃都算大

你老母
有次個計劃係天衣無縫 因為我間房係最近門口
點知！
我入屋企門揾唔到鎖鑰
已經叫男朋友喺花園等
仆街 我啲狗唔知點解感覺到 吠到我全家醒哂
最後我老豆要男朋友同我分房瞓

不過我都好愛我家中啲狗狗 佢地可能擔心我姐

養狗丫拿